掛住一個人原來好辛苦

明知冇可能一齊，但成日都會諗起佢，有冇人明個種感覺

有 我呀
點先可以忘記佢

有
怪自己太廢搵唔到下一次幸福

有
不過我諗佢應該都唔會掛住我
得我一個掛嚟做咩

好心痛呀，咩都做唔到咁

完全明白

掛住咪搵佢

或者調返轉諗，佢唔搵自己，可能佢已經放抵左

有 放低緊

點解你唔搵佢

係咪閱讀障礙

I know that feel

有成日等佢覆好辛苦

唉屌 又諗起佢

個心會戚住

有

既然放唔低不如開開心心咁掛住人，反正鍾意人係應該要開心架

點先可以停止呢種思念
我個腦就黎爆炸

無可能架

同所有遇到咁嘅情況嘅巴絲講聲下個會更好
PS 點都忘記唔到就咁，有男/女朋友就等散咗追
佢單身而你覺得自己無能力就自己加陪努力追

頭痛心痛

你辛苦係因為想得而得不到
唔係因為掛住
掛住一個人係開心的

點樣可以唔諗

有
但又唔敢搵
怕佢覺得我煩
內心又成日希望佢其實都掛住我

正正處於呢個狀態⋯⋯

同意
係單向嘅

但同時要估對方點諗仲辛苦

冇野可以做到
只有等時間帶走我既痛苦

在此之前 做人完全冇動力

唔會估到
因為一定會有主觀願望存在

當自己想對方點諗，結果唔係，更加心痛

呢個就係果種落差
願望破滅 要接受現實

忘記唔到但又改變唔到現況

有時會後悔自己之前點解唔做好啲，或者可以改變現況

樓主朋友都做唔成？

好羨慕 我唔識鍾意人
面對成大班條件唔錯既人 我都麻木左

我睇才華 無乜人有

Me too
但試多幾次就知
唔係自己可以做咩嘅問題
而係做咩結果都應該唔會有分別
係你嘅就係你嘅

心動不如行動
搵返佢啦

人哋唔搵你咪你搵人囉 試咗唔得咪放棄囉

你掛住人
人唔掛住你

你知道人地唔掛住你
但你都係掛住人

人地唔知道你掛住佢
你每日依然掛住同一個人

一個好遙遠的人

心聲

有緣無份

然後食乜都冇胃口 成日諗住

係呀，成日估佢會唔會咁諗自己呢

是撚但啦

好掛住一個人，但係無得搵佢
好想知佢過成點，有好多野想分享比佢知
每時每刻都諗起佢，一到夜晚個種掛住到崩潰既感覺…
明明知道要放手，但係唔甘心，想親耳聽到先放棄…

我都係 想放低但係又忍唔住

控制唔到思緒

唔知你咩情況
係咪對方已經有伴侶？？

我係準備開始

將自己既唔開心無限放大，覺得自己係悲劇既主角，全世界最慘既人

搵其他事分散注意力，上Youtube 搵無聊片，或者上Wiki 學新知識都好

利申：掛住一個人就快四年，到今日都係掛住佢，明明佢對自己好差好衰，或者作賤自己係人類DNA

可能佢都有諗緊你 但又驚自己諗多左 之後冇一方主動 咁就可能失去左段感情 那怕人生就係咁

中哂

點有緣先
可能連有緣果part都係自己ff

四年嘅話其實係有精神病，即係你冇辦法活在當下，只會沉溺喺過去嘅感覺，你應該要去睇醫生

比錯signal

過客

算啦

大家都唔主動，咁就無疾而終

冇聯絡？

唔明點解唔問

無追post

點過客法先
雖然我覺得自己係佢心目中都係

遇到一同自己以前鍾意個type完全唔同既人
偏偏比佢吸引住 但明明冇可能一齊

隔離po見到樓主
你鐘意阿叔?

宜家都唔知用咩身份塭佢 一陣人地hea覆既就唔好 當留翻d面俾自己

過來人
逼自己放棄只會越黎越掛住
倒不如擺到明鐘意佢 追佢
了解佢更多後 可能就清楚對方唔適合自己而放棄

其實在座咁多位
有冇諗對方都係留左言
可能佢都掛住你呢

咁多連登仔 邊有咁橋

利申 之前成日估邊個account會係佢

上年我同佢一齊上咗半年堂
諗住搵機會約佢出街
最後無勇氣去講因為始終我同佢之間好似仲係隔咗一堵牆咁
今年諗住同佢熟絡啲
點知同佢上咗一兩堂之後又停課
只可以怪我當初無把握機會
其實我真係好掛住佢

雖然已經有哂心理準備人哋唔會認真覆你但自己仲係好犯賤，主動走去r水吹
換來一次又一次嘅失望

唔好幻想太多ok

唉

對一個大學同學有好感3年，依然放唔低，成日失驚無神諗起佢

I know that feel bro

掛住一個人就好似入咗坑咁 出唔番黎

自己記得人又點
人地根本唔會諗起我

我明，搵d其他野做，時間長做左會好d

個心好似塞住咗咁. . .

係咪應該興幸自己未去到下一步，如果愛得太深更加難抽離仲辛苦

曖昧咗兩個半月 上星期正式道別
她心裡沒有我 我心裡全是她
心痛得要死 好似無咗忽肉咁
咩都無晒興趣 食又無胃口
過左一個星期 每一日都提醒自己放下
這樣下去只會大家都痛苦
只能希望自己早日遇到真命天女
刪除呢一段感情

真

其實好多時只係你地沉醉於自己既幻想
幻想你地如果一齊，會幾開心快樂
幻想對方其實曾經對你有意思，但你錯過咗
幻想你再努力d, 或者對方會鍾意你
幻想對方幾咁完美，幾咁值得你動心
其實事實往往唔係咁
可能對方根本由同你認識嗰一刻就從無將你放在心上
可能對方只係將你當兵、當備胎，覺得無價值時就完全唔想理你
你地之間從來無任何感情上既連結出現過，你只係單方面地深陷於自己既幻想中，無法自拔

明知無可能, 但會掛住佢

係好撚辛苦
唯有將注意力轉移第二到，去學下彈琴彈結他，咁就無時間去諗起佢

Same

岩呀

可以點喎

如果從沒相識就冇煩惱啦

明咗好多年...

啱

諗起一首歌超TOUCH既單戀日文歌

初めから叶わない恋なら
假如這是從一開始就無法實現的戀愛
出会わなければ良かったのかな
當初不相遇的話也許更好吧

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

而家自尋煩惱

好啱 講得好中
幻想一齊會幾咁幸福
幻想佢幾咁完美
曾經以為有機會
其實佢只係當我備胎 好朋友
無真正喜歡過我
其實我知道 只係我以為會有機會
但夢最後始終都會醒

掛住唔辛苦
搵嘢去填補卻心不在焉先辛苦

夢一場

我仲要佢應承我
將來回復單身 一定要話俾我知
無論係幾耐之後 到時我有無另一半
我係咪好傻

投入唔到其他野，易分心

為咗自己唔變成煩膠怨苦
再分心都要投
越掛越要投
越愛越要扮唔愛

個心那住那住

估唔到有咁多人明呢種感受

同意一定要令自己分心
咁會好過啲
揾多啲野做 接觸多啲新事物 分散自己注意力
如果可以真係想去個旅行
但係工作行唔開

一樣重要嘅嘢先會老是成出現腦海 先叫掛住

緊係明
經歷緊

唯一可以做既，就係改變自己，令自己變得更好
希望佢會有一日諗下自己...

人地單身咪追 試多幾次
唔得就放低
一直掛住係冇用

[url]今日係佢生日祝你生日快樂啊！雖然我已經冇機會親口同你講[/url]

掛住個唔會有結果、唔應該掛住、同唔會掛住你嘅人

愈說愈傷心

連發夢都見到佢

好撚明

朝夕牽掛情如詩，依戀不捨心如切
昔日舊情往如見，舉杯迎月夢如潮
獨飲緬憶情痴痴，淚光難掩泣訴言
人生世事十常見，美夢如途兩難全

7言絕詩

開懷放下微笑現，慢活當下靜心宜
世事常變人如潮，緊抱活下惜誠摯

世事常變人如潮

萬一一齊咗過多幾年你就會對佢無感覺 什至憎佢 咁諗就岩

好掛住佢...
但係佢同左我朋友一齊
咁我可以點...又唔可以搵佢
一方面係best friend一方面係佢
難道真係冇機會再一齊？

憶訴綿綿淚如面，何苦痴痴苦待見
萬景人潮悸動思，緣聚相刻隨心摯

巴打嘅律詩、絕詩都係心聲

純粹有感而發創作，轉一個念放下過去，個人會輕鬆D，至於用咩方法，因人而異，每個人成長必經慢慢去探索

我逼自己搵番相同既感覺
但我搵唔到

已本身move on得8899
但突然間又諗返起之前經歷既野
又loop過 好撚掛住你啦又

有咩慘得過你掛住嘅人都掛住你 但係大家決定唔再搵對方

我明

但你永遠唔知對方點諗

就係講得清清楚楚先有決定

一期一會 無左就唔會再出現係你人生中

唔知要再幾耐先可以再遇到一個咁啱傾嘅人

所以我係到諗，如果我約返佢見，同佢相處，發現佢已經唔再係我想像嘅咁/佢性格變咗，其實係咪會令自己易啲放低同唔執著過去？

我都係咁 後尾我仲走去求佢話我可以當咩事都無發生過，重新開始
但對方話唔想再hurt多我一次，話好有心理壓力
到依架我都唔知到底佢出發點係為我好
定係佢根本就無鐘意過我，無意慾挽留

屌好撚明 仲要我係連佢ig snapchat個啲都無得睇
好想知佢依架咩樣 過成點
好掛住以前係咁傾計 見到d好笑嘅相/post會send比對方睇
好想繼續同佢去好多好多地方 睇好多好多嘅電影
屌

我掛住果個人 13年前今日走左啦

搵其他野做分散下注意力啦
我都同自己講緊

你記得我係你生命出現過就足夠

我鐘意佢 成日都掛住佢
佢都知我鐘意佢
但我地無可能一齊

有得睇你仲辛苦
會仲掛

真係咩 但我依架只係停留緊以前嘅回憶 太美好太浪漫喇

好掛住佢 已經主動搵過佢但係佢唔覆
定咗個止蝕日期 疊埋心水準備放手喇
希望喺冇我嘅未來 你會幸福啦

因為對方唔鍾意你？

佢最近拍拖了

痛

係 我日日睇我到我個ex嘅story 越睇越掛
行過我哋一齊去過嘅地方又會諗返佢

因為你既世界得佢，就會變成咁
但在佢世界，可能從來無你既位置
呢個先係你地既差距，呢個差距由一開始已經斷定咗你地係無可能
而巧妙既係，只要呢個差距無咗，就代表你放低咗

我明白 但近排家人去世後就冇左呢個感覺
所以可能最重要既人就係身邊

因為佢有男朋友

見到你個post又諗起好撚頹啊

絲打
點解會覺得你地冇可能一齊既？